和你Shop期間襲警 15歲少年獲蘇文隆運用酌情權撤銷定罪紀錄 不留案底 需接受兩年保護令

去年聖誕節各區有「和你Shop」活動，其中居於沙田的15歲男學生，被指在新城市廣場企圖越過警方防線，混亂間疑推警員胸口。男生早前在少年法庭承認襲警罪，主任裁判官蘇文隆今判刑指，男生還柙期間表現良好，獲所有青少年罪犯評估委員一致建議頒下保護令，遂按報告建議，判處兩年保護令，並運用酌情權撤銷定罪紀錄，男生不用留案底。

辯方今在粉嶺法院求情指，根據感化官及青少年罪犯評估專案小組的報告，認為被告沒預謀犯案，本性良好及有悔意，建議判處24個月照顧及保護令。

蘇文隆

早前已還押20天

食錯藥？條垃圾會咁好死？
Btw, 係值得開心嘅事嚟

但之前有還柙

制裁近了

死黃官！要批鬥！

即係罰判一個月

咁單純㗎你

已經還柙咗 3 星期
所以咪慈悲為懷輕判一單半單
根本還柙喺佢之下係最低消費

我冇

蘇哥🙏感謝

其實呢啲紅官，美國開咗FILE，差在撳唔撳掣，同幾時撳

保護令好似唔係好野黎

起碼唔使留案底先啦

狗官蘇文隆，偽藍真黃

轉死性

快d去savehk宣傳下啦

佢食左屎黎

即係蘇文隆都驚制裁

屌你老母

保護令係咩意思?

案底以前就驚出唔到國 移唔到民。但依加已經變到....

留名有人話制裁近了

其實就算判3星期 但無案底先係最重要

無可否認呢單係放生左佢

巴？

今日有準時食藥咪咁正常囉

你當係法庭指派多個監督人 睇實你咁

係咪驚美帝搞鳩佢

會唔會又係住狗屋之類

之前唔係話有d官唔係黃或者藍
係佢乜都亂9咁判

蘇文隆係亂黎

保護令都算，照顧令最仆街，即係幾乎一定要離開原本間學校同入住社署既宿舍。

話係輕判果d真係要睇清楚，判左照顧令同保護令，好大機會個少年係要同家人分開離開原本就讀既學校兼住社署既宿舍。呢件事對一個青少年既成長有極大影響。

推爆佢 死黃官

屌佢老母

邊個權貴親戚

判完仲有咩手要出

可能被告有背景，所以被法官放生？

冇錯
蘇狗並唔係好人

應該唔洗照顧令

委員會建議only

咁樣又唔滿意

佢可以取消返果一個月？

一開始唔俾保釋已經唔合理

應該唔得
更新中心呢d 唔扣還押時間

咪ON9

屈你坐監
坐完在犯你兩年
仲要攞埋個尾彩 扮撚晒好人

佢有咁撚好死？？？？？我有冇眼花？？？

真，蘇成日都唔批社運case保釋
同埋根本好多都鳩拉唔合理

老美唔似會制裁哩類司法人員

蘇文隆本身咁藍都轉黃
可恥
正一食屎狗黎
手指拗出唔拗入
屌你老母 蘇文隆你係中國人黎架

警二代？

推到黃官調職

刑期覆核都要搵另一個官食

我做相關工作，知道呢d野幾乎等同將一個學生判死刑，因為好大機會要轉入群育學校仲要走唔返出去主流學校。

可以上訴
燒匪旗手足由社會服務令變做坐5星期

又可以睇藍屍發顛啦

保護令2年都吹奏

pm葛博士
黃黑法官

獲所有青少年罪犯評估委員一致建議頒下保護令

對呢啲嘢唔熟，但我諗呢個先係判決主因
未必關佢事

唔洗留案底差好遠咖啦
我都睇唔到有人吹奏

條友撞親頭定第六期癌症？

制裁近了，偽藍上水

以為睇錯

男生還柙期間表現良好，獲所有青少年罪犯評估委員一致建議頒下保護令，遂按報告建議，判處兩年保護令

你估佢唔想判坐監？

我覺得係家族背景係有影響？
可能個老豆係藍屍打晒人情牌救仔

有人話轉色
ching洗唔洗驗眼

佢驚俾人搞姐 尋日先判咗人身保護令俾兩個童黨
又拍裸照毆打又剩

原則上, 依D建議唔係binding, 個官可以選擇唔跟
不過原理上, 如果唔跟, 要解釋點解唔跟

屈唔到你坐咪 逼你還押 依家扮晒好人

香港自治法同埋行政命令寫明會制裁協助執行惡法嘅人

肯撚定 冇轉

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

實同黑警有關係

掂下隻狗就被屈襲警, 分分鐘仲係隻狗衝埋來撞你跟住屈返你

已經坐左差唔多成個月，根本不合比理

等睇仆街笑話司上訴刑期。

願巴打好運

有左案底， 英美日台快快手批你入藉呀而家

睇蘇文隆d判決睇到我好撚迷

睇人㗎
有可能識手足家人之類唔奇